沉痛哀悼會員香港市委書記闔家死清光

邊個今晚開post同推post討論cctvb台慶嘅就死全家！

結果全晚得佢同時有開post同推post講台慶
RIP

你有子彈唔睇去睇tvb

你地開心就得啦
騎劫完我個post之後先推廿幾版，我係你地老細就會諗下繼唔繼續出糧比你地

我有用nowe睇 睇到佢入波

我真心愛tvb，無收錢🤟🏻😂

TVB台慶你用now?
又想扣人工

驚架 但要撐香港

柒你就認啦，
屌你老母臭化西

我都未嬲你咁躁做乜啫？
辦事不力比cctvb扣你糧呀？

原來你死先

兩個月都仲未返